袁弓夷（有火氣 )：泛民係賣港賊！！！

5:08

我好感動袁先生呢個年紀，咁有能力嘅人會出嚟幫我哋年輕人吐一口氣污氣

佢鬧李柱銘鬧得有節有理！！！

賣港李柱銘 次次都玩到人傻 仲要無人覺得佢害緊人

廢老冇撚得救

仲唔係熱狗分化泛民

講得好有道理

五毛開撚完post未？

收皮啦得熱狗屌泛民咩

熱狗一樣要仆街死

你李柱銘不如收檔啦
一係改名做李蛀銘啦
咁撚老仲要做政壇寄生蟲

on9 屌泛民就熱狗咩

熱狗仲衰過販民就真

五毛熱狗兄弟爬山

今年71一定要搞個反警暴HongKonger Lives Matter遊行

佢冇屌錯wor

你自己露咗底啦block

又一隻